[Switch/WiiU]Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 (13)

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap)請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關

3.發問前睇下Q&A先

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

DLC Pack 1詳細介紹

~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

使用Amiibo可換取相應道具

Amiibo一覽

琴晚打完隻象外面
出左街1點番到去
諗住一個鐘點都搞得掂入面
點知玩丌3點

英文唔叻無查字典
卡左成個鐘係唔知個水滴係用黎郁象鼻

打完大象去左王城偷武器
好刺激

打緊第三隻神獸，都仲未打過一隻人馬

d屎我搵到350粒左右已經想放棄,

其實明白佢既動作就好易打,
係初頭d武器太快爛成日怕無武器打佢

善用perfect guard 同perfect dodge
仲有有齊4神獸技能會輕鬆啲

我開頭打人馬都係Save -> load大法
對住佢一個鐘咩pattern都熟 , 再唔係上網睇下片從中學習
捉到要訣零傷零武器損壞都可以殺到人馬

忍唔住周圍行同解side quest

岩岩打完兩個shrine of strength
打左好耐

我得一百

雖然係咁講啫,
但如果你拎住把得10攻既單手劍, 真係打到蚊瞓
我第一隻就係雷獸山果隻, 打到身上所有武器爛晒, 最後10枝箭左右先射得死佢

如果真係得把10攻我都唔建議你去打 上去靜靜雞執夠箭就閃人

果時就係咁唔識死, 好在最後打得死佢, 無浪費時間

忍者好撚煩
又廢 又成日出現

想問下野蠻裝加攻同AMIIBO 果套加攻裝有無唔同 ？ （除左個LOOK）

但野蠻裝可以升級, Amiibo果D好似不能升級

Amiibo可以升級
不過加攻set係dlc phantom

AMIIBO 果套有得昇呀，都係加攻裝黎，不過要龍料

x2 拎shock arrow個陣打過, 不過唔夠打就skip 左

想問大象個技係咪無限用？

有冷卻時間。入道具欄睇。

等我仲白痴到每次一死就save load

尋日先買黎玩
想問點解d劍 棍 劈幾野就爛

紅左點解 係咪就快爛
紅左有冇得救
頭先劈爛左把劍 依家得棍
初頭隻岩石怪係咪要帶夠棍先可以打得死
無棍無弓係咪無得攻擊

爛左就爛左
去打怪搶武器同埋周圍有d寶箱

咁有靚劍都好快失去 ？

除左MASTER SWORD 會自我修復之外其餘果下都係爆左就88

BTW 武器你玩到咁上下根本唔缺，六七十武既武器拎黎劈樹做火把

岩石怪用弓打佢背上舊石架

未試過近戰武器打佢會有反應

我爬上佢背用棍扑佢
不過唔夠棍

同埋圓炸彈同方炸彈係咪形狀分別only

最多有幾多個心 食野+hp有冇得快捷鍵
thx bro

武器右下角個數字點解

你而家既進度應該唔好同佢硬碰住，打死佢都係得一堆礦石

炸彈兩隻係得形狀唔同，不過有機會要兩粒一齊用

最多廿幾三十粒掛（自身）可以食野加大上限，回血無快捷鍵架（好似係）

利申：我都係新手，廿粒心

第一次煮野 想問3:30點解
同5個心

火堆訓教有咩用 純粹時間？

即係回五格心同暫時唔怕凍

係坐唔係訓，純粹過時間

3個半鍾好快過
除左上雪山我仲未搵到其他路去其他地圖
所以要搵寒衣
thx bro
係咪無咁快要打boss

個老人都幾恐怖
神出鬼沒
想要佢個時轉身就無左
讀完個日記又見到佢行緊埋黎

上到雪山頂 一游水即死 咩事

拎住火把會熱
可唔可以拎住火把唔著寒衣上去

因為係雪水 唔係即死，只係你心唔夠所以好似即死咁

可以
btw 冰河跳落去凍死好正常

可以硬衝，但係小心爬上爬落都會熄左。。。

你好快就知點解

一開始摸索好正
好多野都好合理, 但係估唔到隻game做哂出黎

有飛毯了
是咪可以去多好多地方

+號>adventure log
會話比你知你要去邊

同埋你啱啱玩多問題不如google左先
一定有你要既答案 好過你係度伸手黨

其實你有d 你問既野隻game 入面有講

打完一隻神獸就9行左去樹仔個森林
依家瘋狂刷shrine

點解唔玩英文

Your life

沙漠個迷宮行左得半粒鐘，原來係要

成

我行左兩個迷宮, 踩落去果下有提示知道要搵咩, 但係都可以搵好耐

做hateno細路任務
都唔知邊到可以搵番啲新手武比佢

我隔左勁耐先搵番把traveller sword比佢
跟住佢想睇火杖, 去搵隻法師都要跌高級杖比我,
我心諗高級果枝既我已經拎住

個細路好痴線
要link搵武器比佢睇 睇完可以死左之後同呀嫲講
但屌佢洗人唔洗本 十鳩幾樣武器

新手武去返新手區會易搵少少

你地覺唔覺隻game有時太靜無聲

例如無bgm，有d對話又無語音

隻game特登咁做，你睇下佢個名先

俾啲風聲我都好呀 太靜好唔慣

當你去到d 好大風既地方就會好大風聲

1min都唔洗

唔好意思 剛剛打左第二個培卡
獲得地圖
多左個野 氣溫上面多左個電波咁既野
佢響 點做

屌你老母

咁有d唔洗google都知既野可能真係難google d既

行路同跑果陣個電波唔同架, 諗下啦

唔洗咁既
唔會再入黎

我無講野, 答錯左

但係玩呢d game不如睇下字, 好多新野比你之前都會介紹番

玩英文啦
會唔會連轉language 都唔識呀？

點改制？

加號>R>R

果個係shrine detector, 當佢響即係附近有shrine, 行岩方向會響得密D~~~

討伐完yiga clan hideout後
d仆街成日係我行行下街時無啦啦彈出黎放箭
好L煩

岩岩打完象
隻人馬重難打過隻象既

基本上隻人馬係全隻game最難打既, 但當你武器夠攻, 就會唔難打

其實是咪玩出中文版?
剛剛買機 唔知入唔入手好

冇消息公佈過會出中文
唔識睇日文咪睇英文
一路都係傳會出中文
但冇真正公開話會出中文

有冇建議幾多心先開始打四神獸？
我得7粒心有啲淆

唔該你
畢竟怕果頭買完 轉頭出中文

捉多啲fairy同煮多啲野 儲多啲箭
夠做啦

其實神獸真係唔算難打,
帶定多d箭同武器去就夠

打水係要d 技巧既
其他都算易

我第一隻打水象

唔夠打可以傳送走拎多D武器/心再去打都重得

1. Tech Lab附近啲藍火點哂有冇用
2. 除左煮野賺錢仲有冇其他方法賺多啲

我都係，打到好辛苦

雷隻boss先難打
水boss我鳩射爆炸箭就完場

1唔知
2地圖左上角搭下面碌雪球

我都係 好易避

雷唔算難，hold 盾擋左再爆佢盾就ok
不過可能我最後先打雷，有防雷裝扣好少血

水你想鳩射都要有落腳點先得，成日爆唔到佢d 飛冰
不過我當時好似用普通箭打

1. 個任務一定要點哂架喎....
2. 射龍角la, 快好多, 廿幾三十分鐘有成萬

1. Side quest?

都萛係既, 唔完成唔會比你買古代裝/武器

我諗佢係話附近有d燭台未必點哂,
解任你淨係會點路上果d

我見到仲有就會點, 夜晚靚d

每日玩啲啲探索下，已經十幾個心拔埋大師劍都只係打左二個聖獸，公主就日日俾Gannon 女女女

利申：有排都唔救佢住

有冇人同我一樣覺得ancient core係timeshift orb

溝忍者妹好過

我第一隻都係打水
都係用普通箭
好似無死過無用過 Fairy
我記得好似可以用鎖鎖佢
所以都唔難打

原來有個地方可以無限弓箭

邊度

同問

係最右下角果個島, 水裏面有個寶箱, 拎完save左再load又可以再拎.

想問個白痴問題
買咗官方套，想知帶出街嗰兩條嘢點收先啱
想帶出去玩孖車

一開波已經卡關

我定時教學關就卡

然後吹風關又卡

例子？

落雨跟怪會易d

過雲雨

係木既野就會燒得著
鐵既野就會磁得起

打火石加木會生火，落雨會消腳步聲，落雨爬岩會滑落，炸彈掉落水引爆會炸死魚，戶外帶鐵製武器行雷個陣會被劈，係沙漠雪地行路會慢啲，沙漠早晚有溫差，火山地區就咁拔箭會即變火箭，用火把以外嘅木製武器點火會損壞，裝備火劍係身可以禦寒，仲有好多 玩左差唔多兩個星期，欲罷不能，好多解謎都好正

d怪夜晚會訓覺, 仲會擺低武器

同埋爬高個氣溫係慢慢跌
係沙漠村度淋水會降溫

有無人知korok forest個shrine 點解？

邊個shrine

第一次入去就拎木頭點火
拎住跟住火光行

個牌 叫你睇星星

數每一行有幾多個星座？

唔洗咁複雜, 拎住火把跟住D火方向行就ok

人地講緊點解個shrine啊

係呀數每一行有幾多個對應返wall既星座

打晒四隻神獸 拎埋大屍劍同個90盾係咪可以收得工唔救公主 玩dlc果d線？

幾時都得
救完都得

頂就咁擺左d武器係屋企個地下 轉個頭就唔見左 但係weapon display凈係得三個位

迫你執屎
武器最多得一頁

上網睇教學 火龍係大化石上面等 6：30會到
等極都冇
有冇其他位會見到

唔好望咁高，佢係低空飛過

有音樂

清唔清小怪 人馬有冇影響
一陣試thx

可以去西邊有個馬房度等，佢隔離有條橋，條火龍會喺橋下面飛過

有次打完左上個maze 見到對面Mt. Eldin有Dinraal
飛唔到入去

話說流星有咩用?
唔覺意執左粒
好似賣出去幾賺錢咁

龍鱗都係
射龍角嗰時射到幾塊龍鱗
又係唔知有咩用

可以整龍角散
用龍d身體部份整elixir 會last得耐d 好似係
或者可以賣俾另一條奇怪友換第二d野

升裝

嗰條奇怪友我見左佢兩次之後就搵唔到
有次臨天光先見到
一say hi佢就話要走

公主馬係咪已經最勁

我個名

拎齊橡膠裝刷下龍角賺錢都係好方法

Lord of mountain
不過冇得board

骨馬同藍馬都冇得board

想問下大馬係咪無得換gear

dlc 2 幾時出？
冇買dlc 1係咪都可以買2
主要想睇劇情 冇信心打試煉所以冇買1

要兩個一齊買

試煉好易打
輸多幾次記下位就過到

原本覺得好難打，諗住唔打
但尋日睇左youtube 片又心郁想試下
但見到無光個d 場真係有d 驚

我的進度已打完4聖獸同開左110+個廟
未打boss未入過城堡諗住盡量清晒d廟先
睇攻略跟住地圖對下邊個廟未開時見到城堡上方有一個廟於是飛入去試下開廟
點知行兩行上左幾條瀑布就上左boss間房
仲順手打死埋佢

無端端爆左機要load返個有星星的舊save我覺得好似平衡時空咁
明明已經打死左個boss又要時光倒流去返未打之前繼續開廟同搵埋城堡的回憶點

爆左機所有save 都會有星星？

隻馬會死
騎馬比古代兵器攻擊
隻馬比激光射殺左

有得復活

係 我覺得如果爆左機之後無晒黑物質咁繼續玩會有真實感啲，或者可以整個永久爆機前save咁比玩家返轉頭，依家感覺有少少爆左等於無爆

黑暗物質都算, 有殘留都ok, 最慘係完唔到個主線任

會唔會要等DLC2 ?

仲有我明明搞掂左yiga個大佬佢d𡃁都仲係會出現 搞到我好似冇殺過咁

呢個我反而覺得解得通喎
未爆yiga clan hideout前佢地會扮路人想暗殺你, 都叫做有計劃
打爆佢大佬後班o靚四散江湖變左游民
未成日無拿端端彈出黎搞9你囉

個個zelda title都係咁
打完boss會番去未打之前
今次靠blood moon重生啲怪
爆左仲點玩落去

其實pokemon 都係咁

雖然pokemon可以不斷打四天王,
但係起碼佢開左二周目, 故事進度唔會返轉頭

要點做
救番隻愛馬先

有個馬宿d人會提你附近有個馬神既fountain

想問龍麟係咪朝早5點刷 等到9點都唔見佢飛出黎

你有無去啱地方呀？

就算爆左佢地都會繼續扮普通人打你
btw講起佢地扮人
最深刻係有個路人話有好野賣俾你
點知一睇 99條蕉每條99蚊
一b佢即刻開你波 笑死

有 ! 佢係0100am 出黎 唔係五點。。

我第一次去到見到佢遊出黎之後遊返入去 跟住點火坐到朝早就冇見過佢 之後點火坐到夜晚等到1點佢就出黎 得我係咁

Master mode 一出新手緊係沖巨馬

跑得快冇意思 撞怪先好玩

冇得換gear

玩一開頭 覺得隻game好悶 可能對探索冇興趣

其實我覺得yiga clan hideout係成隻game最難打的一段
不過打佢大佬時就好搞笑

新手關係有啲悶
之後會好好多

城堡Ganon咁易打

邊條龍？

想問雪山啲怪可以點打 獲獲都比啲冰蝙蝠結冰

唔可以硬碰囉，要用道具，或者潛入

火劍火箭
兜路

唔貪心既話直去大佬度其實好易
想拎晒嗰度d野就要用多幾條蕉

雷龍

我開頭睇地圖一去去左大佬果度, 仲以為要跳落去

喺個細湖度架喎

係呀 個湖仔有好多寶箱又有屎執嘛 佢真係一點出黎

其實條龍正常好似四點幾就會飛出黎
但唔知算bug 定點，你用火坐到5點，你一出去佢先啱啱由湖飛緊出黎

個問題係佢唔係五點出 係一點 我坐火到夜晚係九點 即係要等佢4個鐘

其實關於啲龍有冇故事

其實佢一日係飛幾次

係 今晚再試下先

有update?

爆左機都係得33%完成度

點解雪山咁撚多人馬
我想玩個迷宮姐
由馬居行過去條路有成兩隻

試下唔好用火，一訓醒就tp去座塔飛落條橋，6點左右條龍會過橋

地圖最北面好撚多隻 成日一次洗晒條人馬帶好爽

佢一枝火箭射死左我隻馬

搵記憶個quest，比漁村啊伯睇個景係邊到

今晚又試試佢

確認多次你係咪喺呢個湖等

1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳

入到SETTING但無得比我簡轉控制方法

sure

Google zelda change jump button
就有呢張圖

如果直接係附近生火佢會唔出黎，YouTube 啲片有啲唔work 了
暫時我試到有兩個方法，一係旅館訓醒之後tp落塔飛去條橋，另一個方法劇透 但20分鐘左右刷到差唔多一萬蚊

係個湖北面有個山洞，我喺入面生火佢會出

我係棵樹下面生火，一轉朝早條龍就出現

爬上高山飛入去

自從斬左第一隻人馬就好想繼續斬多d 除左雪山邊度仲有

鬥獸場，迷之森林北方見到恐龍骨附近，巨大馬森林，好多好多

唔記得佢會睇邊個喎，邊張相呀?

呢個app好好用

Zelda universe 有個interactive map

正話喺自己屋企附近嘟amiibo
嘟左粒蘋果
隻馬即刻喺馬廐9衝出嚟食

有冇人知白銀人馬既出現條件，我搵左好多隻都係白色頭髮
想打粒星星出黎升裝

可能要打多d神獸先 我打打下都跌左星星

地圖右下角塊地好撚亂
又成日落雨 雖然有龍仔射下

你地去雪山會著防寒全套定換雪boot

防寒2件就夠, 用埋雪boot可以加速

但防寒全套可以防結冰

唔俾佢地打中咪唔會結冰

會唔會有二手賣？

遠古裝然後飲藥

點解右下角冇雷達？
利申新手

沙暴

？ 即係咩

定你setting HUD set 左Pro?
我一開始玩都唔知頭唔知路set 左
以為咁麻煩要入地圖先有得睇

Thx bro 有返

海中間個孤島神廟點過去

有冇巴打玩完想放？
我自用 希望係良心價
有嘅可以tg我

爬高山 然後飛入去

飛果d古代兵點打
係咪盾反唔到

照計應該反到
時機問題
通常我係避開d 飛機
你係咁跑好難射中你

我用鎖鎖住佢，之後跑去啲佢視線範圍睇唔到既地方

要刷料都係打番地下果d啦
飛果隻係就係反到，但反佢佢一次
佢個頭又四圍轉一陣先再搵到你。
好晒時間
或者直接用古代箭秒

我係用bomb arrow 打佢d 螺旋槳

盾反到
要企高啲 太矮or太遠都lock唔到

其實最易殺係用風英傑招技飛上佢上面
再用古代箭射中間一下就爆

想問下心同力氣應該點分配
新手而家6心準備打巨象

13心(拎大師劍)之後all in 體力 之後再心

其實唔洗刻意分 可以煮野食

右下角個荒島邊度多箭
唔夠箭打巨人

去地圖最右下角有個寶箱有無限弓箭

呢個巨人其實可以唔駛打
飛上佢個身直接拎波走就得

我係開完個廟齊裝先返去打佢老母陷家鏟

我喺山䃙個rune bomb落去屈到死

淨係in體 三圈之後轉哂做心
拎完劍轉番做體

雨林上面三隻巨人打完跌果粒野點用

放入個窿到

打完3隻神獸又唔想咁快爆機，想問下有咩得意支線可以做，依家剩係狂刷人馬

周圍去村同stable睇下有咩任做
有70幾個支線任冇記錯嘅話

除左DLC果幾個之外 總數有76個支線
最得意果個主線一定係起樓果個
你有左自己間屋未?

我一直無聊都有劈下樹
勁快搞掂左個任

我有喇
用咗勁多錢

拎哂900粒種子未?

900粒種子真係不了，自問冇連登仔毅力
不過搵隱藏shrine都幾好玩，啱啱打完雪山條冰龍

咁有冇買DLC? 打完劍之試練未?

DLC你地點買？
信用卡定nintendo點

我用信用卡~~

我上網睇人話DLC評價麻麻
我諗都係剩買DLC2算

啱啱買左覺得有d徙錢
玩返其他zelda titles算

起完屋再起村
唔夠木用

冇得淨係買dlc 2, 一買要買曬2個
dlc 1 嗰劍試煉幾好玩

新手想問下血量同體力應該點樣升?
見人地話升到13血之後升晒體力
咁樣升岩唔岩?定係有其他升法?

劍試煉係咪每次都要由第一關開始？

隨便
Hateno 村附近有個神像
比20蚊手續費就可以互換一次體力同心之容積
前期可以玩住3 heart challenges先
我會全部升體力 因為成日9行見到黑毛怪要走佬 同埋衝shrine衝塔
打夠左40shrine我就換血拎劍 再換體入王城執武器 之後買古代裝再max埋啲血就好好用

唔係 有分三個級別 過左一個就可以出去儲存

我既就係一開頭升夠多一圈體力先 因為成日爬山搵野唔夠氣 跟住升到13血 再瘋狂灌到爆體力 最尾先All in 血

我都覺得劍之試煉幾好玩, 依家玩緊master mode, 完成左120個shrine同3個神獸,
執緊seed, 同埋完成左劍之試煉好正, 把大師劍一直keep左60攻~~

木去森林炸樹就有
炸第二次會變木

去鳥人村個馬房有好多已經劈好疊起左

村一早起完
但自己間屋一件傢俬都無

好彩打左風神殿先打火果個，係龜頂果個轉到頭暈都上唔到去，後尾發現直接飛上去算

隻馬好撚蠢，喺山邊吹口哨叫佢，佢直接衝出去跌死左

買8個display架 門窗燈花木名牌就有
各100盧比

forgotten temple唔係隻隻guardian都定到可以點過

我第一次去嗰陣就咁唔理佢地飛過去1 take pass

我清完第一間room發現有第二間room就火撚滾飛過去算
搞撚到我爆晒盾

可以唔理？ 我第一次去打到入面差幾隻 屌佢同我blood moon全部復活哂

我最後都係飛過去算

着野蠻裝
喺佢地坐嗰啲方柱爬
到頂就一下跳上去斬6下
因為神劍遇黑水會覺醒 60攻
逐隻殺 最後4隻坐地嘅會互相照應
換古代裝 對面臨開炮就左/右避
或者用哥隆盾

全數用盾反咪得

最後嬲嬲地就咁飛左過去
佢地發射果下我放手，用上升氣流繼續飛原來好快到

定唔到隻guardian

換個ancient shield 自動反彈晒

換dark link armor 條友kilton 向skull lake 出現完之後最常會向邊見到佢

各條村附近都會見到佢
見到奇怪色就係佢

記住夜晚先會開工

向死一個town 係咁訓到夜晚得唔得

其實你做好哂起條村果個任 佢就永遠夜晚係村口條橋下面

Thanks

如果仲想方便啲，zora瀑布有間祠(要用特定武器開嗰間)，夜晚係間祠向前行就見到

幾時先肯出lynel mask

打哂四神獸

仲刷緊百二粒星礦升Elf裝

駛咩要果個面具 直接埋去開佢拖啦
黃金人馬都係咁話

其實一隻單機game隔咁耐仲有得討論下傾下真係好勁

影相

我覺得最大問題就係 就算係大師模式都好 班神獸同加農仍然好廢

尋日終於去到最後一個聖殿,點知係最難玩果個駱駝

想問，我已經完成起村莊任務，新村莊裡面既武器商人，唔見佢有隱藏裝賣，要點樣做才有隱藏裝出現?

係成個組合，一次過買晒，不過2號 pack 要12月先可以 down

刷左隻野廿幾次仲未肯跌星礦

要成間屋所有野都搵佢整晒，先送傢俬俾你

係雙子山上面等佢跌好過啦 一粒鐘就齊哂所有裝要既星

到底捉左馬之後去邊搵馬宿登記隻馬 搵左好耐都無

搵左馬宿先
之後地圖有icon

邊到會有

有得捉馬既地方附近九成有馬房

係巨馬要行遠少少 真係咁難搵？

雙子山下面有一個 主線會經過嗰度

想問下邊個地區個ESHOP買最平

有條友攤喺度嗰個神社要俾咩仆街

無講架咩？

想問下咩係起村任務

係咪沙漠有條女趴左係個制度？要返沙灘個城搵bar tender

要影相比佢

用爆炸箭炸開佢就得 好似係

瞄準兩腿之間，屎眼對落，一支爆炸箭射埋去

一定係，除非唔係

係Hateno village 度有個整屋既任務既 幫你整屋個團隊入面有條友話想自己起條村 個任務就係你幫佢慢慢起條村

有無人打駱駝好似我咁亂咁過

基本上全程用浮空去過啲機關個電流系統完全無解過咁

其實過到就得啦 無咩寶箱野係必要 連果D核心都可以慢慢刷守護者

想問下流星係用黎升邊件裝？

主要係三套裝
一套係野蠻人套裝(單件加攻擊力 成套就儲氣攻擊消耗減低)
一套係古代兵器裝(單件加對古代兵器防禦力 成套就減低使用古代武器既消耗)
最後一套係原始LINK裝(全套加大師劍劍氣攻擊力同距離)

忍者裝 同 dark link裝 set bonus係咪一樣快
感覺好似dark link快啲咁

清左4個神獸,唔想去打GANNON呀

新手入坑一問 前期有邊套裝值得升/拎
岩岩拎左套女人裝 好低防 比怪打一下無4-5格血
利申: 進度味打4神獸

第三套有5款alternative 全部係amiibo裝 升哂要150流星

古代兵器裝套裝效果好似係加古代武器攻，唔係減消耗。佢個加攻效果可以同食物個加攻效果（3個劍icon）同時存在，所以加得勁過野蠻人好多（野蠻人個套個加攻效果同食物個個重疊咗）

古武器攻擊+80% 好似係
同埋古裝防禦本身又高
二階藍武又易拎

咁就更加應該上雙子山頂夜晚等佢跌啦 150粒咁多

士兵裝，最高防，係蘿莉博士條村到買

自問成日周圍去搵野 但爆完機都係得35%

點睇幾%
同埋宜家仲有冇得睇玩左幾耐

兩款裝 可以由頭用到落尾
第一套係忍者村買既忍者裝
第二套係要係SHINE入面搵既爬山裝

要打贏ganon先有得睇幾%
幾耐就好似冇

聽鬼佬講果900粒種子計成65% 梗係唔會咁易100%啦

爆咗機先有得睇幾多%，爆咗之後開地圖就睇到

夜晚用忍者裝爬山 唔太斜都可以跑上去
至於太筆直嘅就就咁狂x跳上去
冇氣就食煮過的endure carrot/shroom

真心建議打左風神獸先,拎埋爬山裝,昇2格氣力都已經探索到絕大部分地圖

爆左機之後買dlc
啲怪一開始就係綠色

點樣練盾反
想練好d 打劍之試煉

仲會出黃金版添 但硬係覺得唔係勁好多

玩3heart

建議你去右上果個迷宮練習 一落去會有好多隻守護者等緊你

升裝啲料除左流星同人馬料之外都唔多重覆
全部都升咪得
洗乜諗邊套值

搵到個位勁多屎執，幾步一粒

係唔係巢穴附近嗰度都好密

個種子mask係咁響但唔知粒野係邊

好易, 其實佢隻眼發出閃光果吓按制, 不個都要練習多D先得, 之前D guardians比我打到絶種~~

玩呢隻game真係好開心,上次去東北嗰邊個hebra鳩行,爬到上山見到對面有個大迷官,第一眼望過去嗰下覺得好神秘同震撼

做緊起村任，唔知邊度搵個tailor

我而家鍾意好似基拉咁斬哂佢d 腳先慢慢練盾反

女人

搵到啦 唔該巴打

仲要做伐木工

盾反，你要有好多盾先夠玩。我之前都用盾反，之後依家斬晒腳，用一枝箭攪掂

最好未開始起屋任務╴就已經斬定大量木材

平時我都係斬腳再打，但打劍之試煉唔可以咁嘛

差支線未解晒 唔捨得去打Ganon
自問爆咗機未必有動力開game搵種子
依家係咁搵嘢做
一陣去滑雪拎埋個風箏盾先

DLC其實抵唔抵玩？

曾經有一隻古衛未試過成功反死
射埋嚟嗰陣有slow mo
冇折射冇爆盾冇人受傷

唔係master mode既話行近啲飯野，隻眼一有藍色就禁，100%成功

隻

新手想問點樣check同馬嘅 bond

Stable 伶馬果陣有得睇

買左 啱啱開始玩
開頭好撚難 係咁避怪
玩左嘅巴打開頭會做咩先
入城堡拎劍？

玩大師模式? 係既應該瘋狂搵SHRINE換一換身上D裝先

想問下如果我隻game係行貸，但係用歐洲account 買dlc得唔得ga?

係
啲怪識回血
收到

拎左個面具, 等D怪唔會主動打我, 再開哂個地圖先打120個shrine

攞晒D基本服裝先 (火,水,寒,熱) ，搵錢&食物，開晒D地圖塔，起自己間屋，做埋起村任務，記得善用手上塊板，解迷殺敵都靠佢

我問嘅係master mode
Normal我爆左
不過都thx

去中間拎哂D DLC裝先, 其中一套係加攻同每件都有8防, 之後沖上左上刷錢
如果中間拎到過50攻既就飛返去新手區打人馬拎武器

我出街玩得3個鐘，呢隻game食電係咪正常ga?

yes

拎完地圖解4個廟 但到底係邊 我見有座野紅紅地色 點知係雪山到

yes2個係雪山度
記得去temple of time 下面屋仔幫呀伯煮野食先

個map太大我搵唔到temple of time係邊...定已經開左嘅藍點黎？

搵pot就得 森林都有

打爆咗要返去打爆前個save真係好on9
如果係二週目咁會好好多...

呢隻神像有冇用？

現實中你見到有神像前面又有個兜咁你覺得有咩用處

我仲未爆機，呢家仲搵緊D屎
想問下爆機番番去之前SAVE姐係點?
爆完機一次睇完CG就完，
然後焗你去番前一個SAVE玩?
咁咪有得狂爆機?

我hold住咗蘋果但冇反應

點樣hold法

係
去返打boss房門口

你唔dum落去真係彿都有火

link心諗 : 很想要吧 ?

Yiga hideout都有 不遇要放另一種生果
有時其他像會提示

隻馬點先可以打橫跳？
隻馬係山邊明明有路但扭計唔落山
我上網見到人可以小跳步打橫跳落一d唔高既山

撳實zl 推左菇

整個二周目改高D怪既血/攻擊咪得
點解要設計到咁

二周目仲會有乜怪
Ganon都冇左了

其實爆左機想要個冇ganon黑汁嘅世界
啲side quest可以繼續做
冇主線姐 姐係好似gta咁

係，我都覺咁好啲，但今次隻game好多位都係以未打大佬作前提黎推動

前期比個件件禦寒衣有冇得升級？
想去打保齡刷錢

冇得升，就算有得升都好
唔會加強個禦寒能力，
你都係要著2件上身先唔會扣血
or用食物加1件衫

BTW如果要刷錢，去刷雷龍應該會快D

前期唔知咩係雷龍

揹支火劍都得

啲怪唔係個世界本身就有㗎咩
唔係受控Guardians同黑汁先係關Ganon事咩

依家爆機變咗仲夏夜之夢
爆完=冇爆就冇心機再玩
晒咗個咁正嘅世界

三神龍純粹係俾link射素材而存在咁
又係晒咗

刷錢可以打talus 另外揼夜光石都好賺

我都覺
得冰龍有shrine quest
其實可以比更好既故仔佢地

我覺得主線可以再長d, 而家得d 回憶
當然而家咁樣就可以比你玩得自由d, 點行都得，玩邊樣先都得

最慘係 本來其實我爆機係為左睇下班友對於我殺左BOSS有咩反應
打算番村聽下白頭婆點樣讚美我 個孫女又點咁樣
到頭來一場空

起碼都有果D咩幫左條龍 條龍借左D力量比我用 都好啊

Paya
胎記生係

試左唔著衫同孫女傾計未? 有驚喜

paya本日記會隨遊戲進度update

沙漠女王個本都會記錄晒link啲事 如果開放爆機後感情線就正

Impa

Shrine啲箱係咪唔會reset?
執過一次就冇得再執？

無錯 不過班守護者過左血月就會出現番

劍試煉beginning有一關好撚多電蝪 又有水 點打好

重點
箭，冰棍

地圖右下角個箱用save load大法 無限箭

beginning 好似冇冰棍喎, 得雷棍
善用鎖技能就應該過到
beginning 第10層先係惡夢

第十層係咪巨人
我係咁兜圈放炸彈炸鳩佢就算

12先係
巨人好易
用雷箭射佢護腳佢就定型

驅風

睇到魚公主同link個回憶好想喊

Mipha
Link條仆街 無論點都唔撚出聲

木獨到仆街

Zelink派表示冇感覺

超級新手問題

我想問用弓射怪有無咩要訣? 我成日都要度好耐位先射得中

我都係手殘派, 玩耐左就好d

一係唔好用體感先，用磨菇較位定啲

有冇撳ZL lock怪

唔識lock怪 母雷公咁遠都lock到？

咁又唔得

新手建議唔會熄體感, 習慣左之後好好用
唔用體感=玩CS用十字鍵控視角

蘑菇轉面向 體感再微調

thanks 咁多位 一開始我唔知體感都控到
依家射準左好多

啲Yiga Clan好撚煩
郁啲就吹雞

用忍裝啦

岩岩拎完相機
聽FD講可以用相機轉SENOR
但係我影左好多張OPTION都係得SHRINE 簡
係咪要升級左個相機先 ?

係

用左都係咁
同埋做緊細路搵武器個任
諗住打一隻先
點知咁撚難打

終於解晒把劍三個挑戰
最後一個真心難，玩咗五六次先過到

古代箭屈咗機，過咗第一層休息位後無腦過

玩左10日
好好玩 停唔到手
練緊刷人馬

刷完人馬就冇野難到你

接觸左10分鐘到
係新手村起完個塔跟住亂行見到個機械人開激光射我
我要唔要打爆佢？
唔打爆佢之後要點做 周圍行 好漫沒目的

你打唔爆㗎 一開始未夠攻打爆guardians
你見唔到呀伯咩
起搭之後佢會叫你去4個shrine

有，但係去果到盡頭會直接掉落街

姐係地圖上果幾個顏色點

其實已經刷到 只係練緊無傷

有冇巴打知而家一手幾錢?

master mode?

咁勁十日就打人馬

其實無傷都唔難, 最緊要D武夠勁, 用把60攻大師劍打好正, 可以打死兩隻金色人馬先壞~~

呢排做廢青 每日都玩成10個鐘
野蠻人同古代套裝都刷到上4星

賣馬嗰個任
原來唔可以收完錢斬死佢

打完四神獸究竟可以去邊度搵moblin club比個細路睇

返去great plateau?起始區域啲怪應該低級啲？

買齊photo再用sensor

之後會求叛徒武
你會好多謝yiga成日跳出嚟

最終極既辦法 就係去右下果個島 放最後粒橙波落去之前將moblin club放係地下先 當你完成個任務比番身裝你 果把moblin club唔會消失會係地下

係咪大師模式先

新手 100%左普通mode先諗大師模式

要搵堆屎佔左成隻GAME既65% 搵哂都已經對隻GAME無哂引啦

已經解左個島
blood moon之後再去果邊d怪會唔會唔同哂

zora附近啲山頭有

邊到有amiibo賣？
係咪一定要買咗先用到？
同埋想問下有冇4英雄嘅故事睇下
Google完都冇

可以自製嘅 好似係

邊到有MM同SS賣
仲差呢兩隻

我想問依家我行左個地方 無啦啦行雷 對住我個人計時 一夠鐘就成道雷打落我到死左 我行前啲見到水入面有條友叫我幫佢 但我都未幫到 就係咁比雷打死 走唔出個地方 我應該點做

收埋哂d 金屬道具，唔好equip

屌 頭先我正係收埋左個盾 以為要咩防雷裝 唔該唒你

著全身防雷可以掂行掂過由佢劈落黎

拎雷頭
走可以用transfer走

食左三階速食物30分鐘夠打十隻銀lynel

巴打們 想問下save可唔可以backup去第部機同ac

啱啱開始trial of sword
好難玩
一開始啲武器洗唔洗keep？

唔可以

借緊人地部機 下個月出機要再打過

出機買埋個DLC 直接玩大師模式當新GAME咪得

對唔對得住mipha??!!

想買隻amiibo玩下 邊隻最抵玩？同埋係咪amazon最穩陣

對唔對得住impa!?!?

識食一定係食IMPA

SS同HW就算後生都係洗衫板

我想問呢架我睇DATA MANAGEMENT見到ZELDA係SAVE係SD卡到
咁係咪姐係個SAVE都係SD卡到?
呢架我用緊16GB卡 如果我想轉大D就冇晒D SAVE?

部機5月買，玩左一個月就封塵

save唔會係卡, 一定係機度

連中兩日SSoS 再加GS同BGS

咩黎

玩左1日 呢隻GAME 都幾HARDCORE

成日俾D 藍色怪秒

利申:垃圾

Sword of 6sage
女神劍
大哥隆

自從出咗四神殿之後，我已經忘記咩叫主線

有一日 唔覺意行到一條村
先記得原來隻驚有主線

其實主線係咩

新手
咩係四神殿

我都想知
爆左機搵齊120個殿就無玩

咪一開始起塔嗰4個

屌
以為係dlc既新野

屌

新手玩左一日 見到條Farosh射左佢一下佢就飛左返上天 條龍好型 係咪好難再見到佢

放心會係咁出
如果唔係你會唔夠素材升級

咁都好啲

你見到就係地圖mark低
之後要揾就方便好多

比個list呃左 以為一set elf要30粒星礦先升得爆
原來12粒搞掂
咁應該好快爆5set

有無神廟攻略
好難玩

打個名
你管有片睇

各位點樣打wizzrobes 煩撚到仆街

lock撚住佢 係咁射佢個頭

剋屬箭

想問係咪咩材料都應該keep住唔好賣

唔係好識點整三階速食物??

你覺得自己有好多就賣啦

賣礦石

Z: where are you, link

煮食加入monster extract
有機會有full效果30分鐘 冇就load

放隻龍角入去你碟野咪得

屌 打左成日都過唔到shrine入面d機械人
屌你老母 盾反好撚難
磨到佢3xx血 佢招超級5連炮點撚樣反呀屌

5連炮 用跑黎避啦

第一次過major呢, 我趁佢血開始少射laser有上升氣流飛射bomb arrow,
後尾guardian武器多左, 著蠻族裝用斧頭由頭轉到落尾

小弟想買 想問高過幾錢就唔好買

450啦

想問蠻族裝點攞 新手一問

三大迷宮

點去？

我全部Guard 都係用 黃鎖 lock住佢黎係咁劈
鎖兩三次就打完

開晒塔既話地圖好易見到
未就開埋先啦
左上左下右上

屌玩master mode 唔小心賣撚左epona
個心好似那住那住
搞到無心機玩

睇下血月之後會唔會出返黎

咁咪再嘟返佢出黎，可以SL 艾保娜出黎

我最後發現唔洗lock
攞斧頭自轉+公轉佢打唔到我

不過想儲斧頭就唔岩用,
我著全套蠻族同+耐久斧岩岩好爆

狂save load嘟都嘟唔到

同人借同樣既黎嘟，試過有兩隻

Smash同TP都會出
之前喺great plateau嘟過2隻
落左去又有1隻
刷裝又出2隻 唔洗傷心

Master mode 嘅劍之試煉好撚難
第十層先死

Amiibo有冇計耐久度？

買機買多咗隻全新，有冇興趣？

有 會用爛
所以擺喺屋企

From Reddit

想死
第二次死係第10層
有冇巴打過到

做炸彈人啦

岩岩開始入坑
睇片都唔明有咩好玩
玩落真心

玩到停唔到手

係序位先難過, 之後果D一take過~~

拎住把長期60既大師劍打人馬真係好鬼正

新手岩岩玩左兩日係到鳩行無做主線
想問點樣先搵得多rupee

劈礦石拎去賣
滾雪球 雪球係左上角座搭下面

玩多幾次先

左上角係指新手村？我岩岩先出去，去鳩行去左下面拎左隻馬

no
全地圖既左上角

我去睇下 唔該哂

有得滾雪球咩？
點解我係玩滑雪板
定係我去錯地方

咁你去番東南d, 雪球直接係塔底

屌那星 又死係3隻水蜥蝪度

屌那星個d機械人煩到仆街一比佢望到就死追 仲要一槍爆
盾反又捉唔到個時機

去到後期當菜切

佢無做主線 應該未開到個邊 同埋會凍死

後期唔夠多啊

未做主線就要開哂塔

我hea左個大佬係度成個月未打 差10幾間神廟就解齊

我中間個塔係打哂所有野先開 特登留住個城堡

我都係

覺得個大佬一定好易打 唔想打

諗住等埋DLC2 先一次過打

打啦快d 仲想zelda比ganon女女女多三個月咩

又有咩所謂
117歲阿婆唔救都罷

dat ass

有2個神廟要打完飛鷹同沙漠先開到

想問下個sensor 點樣可以較返去探測神廟

打晒4個啦

唔明你講咩四個
你指最開頭個4個？

執返嚟啲武器兩下就爛
但點解我一開始把斧頭咁襟打

佢話打哂四神獸呀嘛
我都打哂, 仲有十幾個廟不過hea緊

岩岩爆左，但發覺原來只係玩左16%

執屎佔左6X%

少年你太年輕了

玩到打人馬當提款機係咪隻game已經完左

係時候買dlc

終極目標全itemx999

巴打我想問下點先會快啲血月

瘋狂清怪

自從打完Boss之後過左好耐都未試過血月
係咪中左BUG

幾耐先, 總知係咁清地圖既怪好快就血月, 樹都得, 不過咁你會悶

已經兩日未試過，每日玩起碼4粒鐘

keep住清怪再試多幾下(大小都清), 再唔係試下restart隻game(呢個鳩估), 不過清怪就肯定冇錯

瘋狂打人馬就好快血月

拎緊raw meet
又話一箭射得死隻豬

Headshot

揾炸彈ko

唔小心打死左Ganon
先得32%

Ganon 城隻人馬可能仲勁d

白人馬都勁過佢
我開左好多shrine黎做傳送點
但無入到去玩
係咁樣係咪唔會計%

痴撚線，seed佔左成72%

點解冇得殺啲仆街korok

地圖 >Y制

你地加血定體能先

體感碌波波點玩
咁大條gap碌到落去咩

咩碌波波
雪球？

有得換 冇所謂

加到13格心 拎劍
體能去到爆3行咪再加血

shrine 個人上去個彈珠台打個波落去

unlock memory 個到個shrine
有個體感碌波波既迷宮
最尾反轉個迷宮 用平面玩搞掂

我都係用底玩

拆個joycon出嚟會易啲控制

原來 支線唔計

想當年，我玩到瞓左喺度
我嗰時無諗到用背面
我係整跌左個波
之後就個位俾粒波
重新出黎嗰時跌啱喺個出口前面
之後就直接倒佢過去

好似有啲1999

首先反轉少少等佢爬出圍欄 去左對住出口嗰行
之後扭左比佢碌
臨出口嗰陣勁快向反方向扭
因為慣性個波會繼續碌向前
但maze platform 已經高過對面platform 所以粒波出左maze會自然跌去目的地

我都啱啱爆機打完Ganon
得29.03%
巴打條link話有900粒seed 屌我得100
btw同之前巴打講嘅感覺一樣，睇完爆機回憶片，個save返去屋門無打過咁 好空虛 好想睇下變返好嗰個世界

點解隻game啲怪咁奇怪
人馬重勁過大笨象個大佬多多聲

石怪 大骨 獨眼肥仔可以秒殺嘅怪有一大行血量
最難打嘅人馬竟然冇

希望仲有人
【CEDEC 17】《薩爾達傳說：荒野之息》任天堂全新開發方式下誕生的完美遊戲世界

有無巴打放驚

最難玩係當個波棒球咁打果d

唔知點解我次次入Korok Forest都會lag機
有無巴打都係咁，洗唔洗拎部機去整

Same
太多隻野一齊郁

lag機森林

我係個畫面一影到插劍嗰個位先會lag

古代盾係咪唔值得買 自動反激光好似好爽

反但好似唔會反彈番俾對方?
唔反比對方，假硬直好似無乜用

古代盾可以反激光?!

屌我master mode 都打埋 封左塵成個月 宜家先知

今晚拎出黎試下先

Cannon 啲激光反唔反到？

自動反射
利申
成版盾都係佢
會扣耐久

一個盾可以反32發

Hylian shield都好正
幾乎唔爛

反ganon幾下就冇

依家先開左十個神殿
慢慢玩

終於打贏劍的試煉
可以replace左圖鑑幅神劍柒相

終於打贏Beginning trials
第十層要用無限偷襲大法

Middle同final難麼

不停打哂佢地落海就得
之後掉rune bomb
最後hinox本身輸左次
後尾發現有楝建築有窗口可以狂用箭射眼屈佢

同埋打完middle入final我發現middle個食物效果仲喺到
即刻食左三階防30min打final
唔洗食加攻因為
5層打骨對面得幾滳血
5層打火屬怪冰劍一下秒
再5層打雪地拎火矛火杖
30分鐘夠用15層

成板都係

終於打完大師劍的試煉
Middle同final試一兩次就過到

有冇人識自制nfc card (發夢聽過）

其實好易, 係陶佬買白咭, 再download個software係android做就ok,

但買白咭都要成$2一張, 不如買現貨一套果D la, 又靚D唔洗自已攪

係 嗰種成功感

呢條片好有用

啲相12 個地點 有啲地點偏到.. 唔睇攻略點知

見到畫家老人就即係附近有

有冇用把60攻既大師劍打人馬? 好正, 打成2隻都未壞~~

啱啱 unlock 曬所有咩 map 準備打最後一隻 divine beast

想當年我開晒圖先開始做主線

而家玩到三百六十幾粒seed , 已經搵無可搵咁滯 , 其實900 粒seed 應該係接近行兩步就有粒咁滯喎

主線行到去忍者個巢穴果度 , 有咩方法可以硬爆 , 定一定要著忍裝慢慢行 , 背刺一下好似唔夠做 , 定係我裝d 更勁既武器先得 , 我習慣用爆左把 master sword 先用其他武器

好似唔洗打人都過到
放隻蕉係地引開守衛

有全新

我拎到差唔多700粒, 你download個地圖對la, 唔係實搵唔齊

有d 係執起支樹枝都會有

嘭嘭嘭嘭

守衛揸大刀嗰啲一定係一下秒
所以用蕉餵好啲
呢關未玩master mode之前係卡得最耐

同埋唔洗著忍裝都過到

樹枝
即係見到樹枝仲要掉左把劍執下枝樹枝?

淨係靠畫家搵到哂

係咁射雷箭
佢電到動不得，又叫唔到幫手
慢慢屈死佢
但一定要連續射
唔係就

誠收Zelda $300 ,請TG

Rune stasis過

過左100 shrine
後尾開親都係直路咁滯

雖然話解謎部分可能係點入到個shrine
但落到去得個寶箱覺得好空虛

其實啲怪強度係跟區域？

儲1/4心之碎片啫
Zelda 公式冇變過

一人一支古箭
雖然有時係x5弓射頭3次

我覺得跟遊戲進度多d... 仲未搵得番moblin club

想問下最快賺錢係咪賣龍素材

睇打咗幾多神獸

應該係雪球？

打巨石怪劈礦我覺得最快

其實每打一隻怪都會加某個count
當然通關同打神獸加得最多
會出幾強嘅怪就視乎你呢個count幾大
之前Reddit有個post詳細寫晒打乜會加幾多，不過搵唔返，今晚返屋企再搵吓

有啦

刷雷龍角超快，一坐完火條雷龍即刻升高
包保一定刷到300蚊，雪球有機會推唔到全中

我聽講過有d係要騎馬跨欄就會出

試下
不過要刷素材

moblin club係人魚打人馬附近啲山頂會有

尋日都睇左 可以清下guts
frog唔夠用同左beedle買

想請問歐版可唔可以轉英文/日文？

Zelda好似無分版本都係國際通用

有冇巴打'bug'過光之弓？ 有冇教學

我都想試
但好驚壞same

唔小心比beedle陰左賣甲蟲比佢

Load save

一開波去左打雷屬駱駝 之後按住y儲氣咪有技出既 請教下係咪可以無限出同埋點先可以再出技？因為有時出完兩次就出唔到

血下面有個icon
駱駝x3
3次之後要cd
等幾耐要去返inventory最後嗰頁睇

執樹枝得1個位係，你唔強求900就冇所謂
騎馬都好似得2至3粒

係度講好難講，去youtube睇
簡述都係拎完光之弓後去邊界跳落馬，要分左跳同右跳，唔係好記得，youtube有教學

Bug黎有咩用

100攻 無限箭 收埋自己用
宜家淨係打Ganon有得用

仲未修正咩?

宜家先300粒屎
仲要幾耐先拎齊900粒

新手玩緊，呢隻game真係好正

前日買左DLC想挑下隻黃金人馬
點知master mode同normal mode係分開SAVE
好難有動力重玩
想玩既最好快D買定

點會
爆左機都想爆多幾次

以前n64個隻就會有mirror mode就會
今次不了
地圖太大太自由
太食時間，仲有其他game要玩

冇其他驚玩
只愛zelda

買左其他驚
但玩得最多都係zelda
下隻應該係mario odyssey

我仲要打埋隻YS8
出左zelda真係玩左好耐
沒掂過ps4

點解用上網個方法刷唔到star fragment

我隻7 彈無玩過咁濟

刷銀lynel會跌 仲有機會跌兩粒

新手買咗2日 好上癮

屌 我都係 買左薩爾達就冇玩過7彈

我就係6月買zelda, 而家就 splatoon + mh
Zelda 放低左等DLC2 再爆機，唔捨得爆

想問下 我岩岩開始玩 去到打卡 飛左上塔頂，之後點走？ 用傳送又傳送唔到，卡左係塔頂。

爬返落去

開地圖用shrine傳送

試左

自膠

試左bow of light glitch

出到光場
一路去海邊條村搵3寶箱呀叔
之後可以teleport同save
會冇晒npc 怪同shrine會隱形

等埋血月 啲怪都唔會出返黎

去唔返隻打大豬
同埋上城堡頂層 入cut scene會卡死
要重新入過game load返打boss前嘅save

唔係有條片教Blood moon咩

邊條？

已射thx

我都有blood moon
但之後照樣冇怪出

唔知會有乜技能

其實啲武器打打下收埋會唔會襟用啲

唔會, 一樣的

又要洗$

我估
古代武器加攻
再加 游水/防火/防寒/防雷

Amiibo 邊度會多？信和？

可能係神獸技加次數

yiga chan個迷宮唔用忍裝係咪無可能過到
勁易俾人發現

放蕉

間房仔到咁多隻

都放到

哩度一次就過到 扔遠啲就得

本黎好開心咁騎緊馬去女兒國 中間見到個大叔想要買我隻馬 收左佢300蚊 佢即時騎走佢 之後無留意一直打下D試練 岩岩想騎馬先發現我隻 真.Epona 唔見左
amiibo 好似刷唔番出黎 得隻假Epona 係度

普通裝ON 99 咁唔小心過左
靠掉蕉

我個陣靠吹雞同高空飛過去

點係真點係假?

右上座塔解唔到
俾d飛行機器屈死
可以點

盾反

假果D係馬點自己捉隻似樣既改名 能力仲可能勁D 真既佢一定要你果個名

去買古代箭 射眼一箭一隻

可以避
除左煉劍冇打過航拍機

行/爬條冇航拍機既路

有咩？

由馬宿直上果條岩石已經得
要小心其他怪引航拍機過黎, 但佢地本身唔巡果頭

隻雷之Ganon phase 3 勁到癲
劈我一下冇12個心
打左幾十次先過到

升橡膠裝上2級即刻過到

NSFW

原來太多箭唔會restock箭
早知唔買
又要洗哂千幾支再儲過

normal 拎左佢招技輕鬆屈死HINOX 同人馬出裝輕鬆屠全世界
但master mode 第1隻打 我係打到放棄左 最後係打左風加農先 打到一半血 用神獸技原地飛起 屈耐力同攻擊料理 用把英傑弓 直接射死佢
總結:風>水>火>電
依隻GAME 最屈就係料理 只要用幾分鐘刷箭殺到半人馬 乜怪都可以直接射到完場

嘩
公主

Mipha

尋日9粒心打完隻神雀
比想像中易打好撚多
今日去打大象

下右二最正

1-4 Toon

想問下normal mode有冇大師劍試煉?

有

thx

唔係要買dlc咩

冇衝突
Dlc 有煉劍同大師mode
煉劍都可以係normal mode玩

不過咪係normal玩煉劍啦
大師有成功感好多

駱駝個任好難打

本身打忍者嗰度已經難
上到神獸打boss更加係清我藥倉

防雷裝2星唔怕電
輕鬆過

無知一問 點拎飛果舊野

有冇睇adventure log

佢係打快
我每次擋諗住出反擊但都係俾佢打中

尋日無補給過直打人馬巨象忍者同駱駝
決定抖返兩日補充下d藥再玩主線

爆左十把x5弓先洗走300支電
仲有二千幾支element
大工程

你已經有咁多點解仲要射曬佢等佢返貨 就算所有地方返曬貨 都唔會有300支shock arrow

商店空左冇restock
我不能接受
番貨之後就咁儲 唔再買

即係洗到49見佢返貨後就重新儲過

你幾多個心先？
有大師劍未？
用就好易打

漆彈之後冇開過game 其實有冇咩改變

10幾心
未有，點拎

要有13心先拎到大師劍
去迷失森林拎

點入？我次次都出返嚟

[img][/img]
要改post名了

幾時出

未知
估計2018

拎到啦屌

好煩，鬼知要睇風

打蜥蜴個肥仔真係豬隊友嘅代名詞

爆左機load完過場去翻主頁，點入翻game？
我試過load最後一個autosave係打王前

用火把，跟住啲火花既方向行

就咁㗎咋

上個post都有講呢樣野
爆完機好空虛

好充實
每次blood moon完掃古衛同talus兩個族

個save會自動update?定次次玩都要手動save?

有時會
打miniboss/馬廐

打爆機 有種失戀嘅感覺 空虛 寂寞

執屎呢

推下

希望有大型dlc係重建海拉爾城

變態

新手一問 我想知日版同其他地區既版本有冇任何分別？

有 日版有link日記

係game入面既野黎？

終於爆咗機
boss好易打，無死過就打得贏
入城堡又係勁易 根本唔使打

想問下炎之矢要點整，係咪將d木矢射去火堆就得？

2018年初透過更新出中文confirmed

終於

到時重玩睇故仔
不過家下都未玩曬 得40幾%

%主要係用黎反映你執左幾多舊屎

點解上網睇人玩, 同一個箱開出嚟嘅武器/盾唔同數值?係咪關進度事?

進度同random

300幾舊屎 本身啲廟都仲差10個

第二次入城堡先知原來我上次skip左好多野就直接爬左入去

其實隻game容許你拎左降落傘即刻去打ganon
冇話skip唔skip

爆左機但唔想執屎 好空虛

佢應該爆左咪安置公主係個城到自己 Generate 唔同 Events 咪人玩落去... 都無衝突 ..

想加入玩, 買日版定英版好?
想聽原音, 但唔識睇日文即係要睇英文, 求解

有冇人同我一樣唔鐘意解任務

我玩左幾個鐘頭都係周圍9行 周圍探索

好正 個地圖好大 有時行行下唔知自己行左去邊

有得轉字幕轉聲
遲啲有中文patch

英文都ok ar

起碼睇得明

咁即係封面日文同英文其實一樣?

人地話日版可以link日記係咩意思?

我想問下星座果啲shrine要點玩
可唔可以比少少提示，唔想睇攻略玩

望下塊大石板

其實故事好短
不過探索就好正好大
唔知下一隻會點

今次都未整太多山洞
如果用埋地底同海底先真正大

係喎
無潛水係淨d
不過下一隻應該有排
或姐出隻係3ds先

下隻Zelda有冇可能超越呢隻

玩到飛天我已經好滿足
如果再多啲隱藏廟就好
類似雪地要推雪球撞門果個廟

想問下呢一隻輕鬆玩唔求100%但會正常做到大部分主線支線 大約要幾多個鐘
最近想入手但少左好多時間打機 想輕鬆探索享受 冇100%成就癮 怕要好多時間先打得完隻game

大約百幾個鐘
玩落就停唔到手

無玩過之前啲系列係咪都玩得
劇情會唔會有好大關聯?
想遲啲出部switch 玩

玩晒主線同大部份支線

shrine玩左大部份 大約玩左75 hrs

玩得
基本上好似冇關聯咁濟
好似有條極複雜嘅時間線
同pkm一樣 當係續作又得 新作又得

我平時用香港 account profile 玩，如果用日本 account 買 dlc 香港 account 會唔會用到？
因為我玩左差唔多一半先醒起香港冇 eshop，又唔想重新玩多次

用到

我玩左75個鐘得19%

啲guardian 武器同盾邊到有得拎，好似好珍貴

有咩裝要岀定，得頂爬山帽同一件防寒衫

有無啲咩網站有晒攻略/資料庫，唔想盲玩

遲啲見到一啲迷宮係純格鬥，就會打完機械人有得執，紅月後會可以再打再拎，亦都可以係右上lab買。

玩玩下就有得買有得整，特別裝睇攻略。另外搵到精靈位置可以升級裝備四次。

Google一search大把... app store 可以搵zelda 都有全地圖攻略app，方便你清shrine同執種子

未有guardian裝之前作用不大 亦唔係太罕有 唔使特登留
盾就有小用處 可留

主線忍者村套忍者裝
私心覺得最正

爬山裝同忍者裝趕路必備

新手一問，打怪打出黎既素材有咩用？

$88
買本攻略

升裝用
合藥水
非主線任務有用

要晚上先發揮到真實力
雖然有其他用途
但好雞肋

隱密行路仲唔正？
捉馬/鹿必備

希望佢出dlc 2 時出埋中文。
其實翻譯有無咁難⋯

如果唔想買，可以上hk01 ，佢個攻略幾完善。

基本上我係亂玩。
第一個村莊都未去就周圍開塔，然後打神廟。
打到咁10條命上下就去打風神獸。

係爬山裝麻煩啲，要唔記得腳定衫要西北邊雪山打中型守護者先拎到

背刺/捉素材/避怪
慳水慳力

D 寶石有咩用

攻略上 ign 睇好齊

開頭就正
其他3痞低慢慢行效果其實唔弱
加上玩得多其實都唔會點隱
係開頭唔多血先用

升裝
合裝
整武
支線任務

rupee

新手岩岩行到火山成日著火 除左除裝，浸水仲可以點玩

去附近馬房有人會比防火藥你

定佢講d 木製武器會著火？

幾時先可以煮野食？我打緊開頭4個壇
行去火堆只可以坐 等時間過

Temple of time 後面有間屋 個呀伯屋企

見pot就得
Gerudo同hateno都有
不過要自己起火 初頭見到以為裝飾

行路快過痞低慢慢行咁多
捉馬捉蟲快好多

無著都著火 好似係個箭袋著 再研究下先 thanks

火山你咩都唔著 個人都會著火
去火山stable就有得拎防火藥
之後入到火山村就有得買防火裝

我打果陣冇攞防火藥直衝入去揾礦工捉十隻火蜥蜴換防火裝

遊戲入面既錢
初期最主要作用係要黎買爆炸箭

打到銀色怪出現
執到啲武器勁左咁多
又會跌寶石

笑左
不過都要知入面有防火裝買先做到

我就係咁
買左先知有馬廄有藥水同南礦可以做任

啲人成日講城堡拎武器喺邊度

同埋fairy係咪淨係可以儲三隻

地牢有神盾 仲有啲royale guard 武 不過好易爛
好多時就咁喺房地下
Fairy係拎得多出現率會低

城堡最正係隻hylian shield
Fairy最多試過5隻

你地都冇答道邊度係城堡

fairy係就咁割草執 有冇話邊到多

會唔會再出現，定係執完就冇？

紅色霧嗰度
除左神盾 其他會respwan

Great fairy fountain 會有fairy 好似袋有3隻或以上就唔會再spawn 有人試過攞曬出嚟 博佢即場spawn 最高好似有11隻喺手

應該未玩到，唔知邊度有紅色霧

城堡喎
Hyrule castle喎
成隻game大部分地方都見到座城堡㗎

自膠

咁就咁入去執定要打怪做任務先

就咁入去
唔一定要打怪
有啲武器係地下 有啲係怪拎住
有啲要炸牆

爆左機開晒廟想清quest 時發覺冇開the priceless maracas
我記得o個時我係打左怪囉左佢個跳舞搥先同佢講野
可能因為咁bug 左冇開quest...
宜家仲有冇方法開返？

你冇開過格就爆左機

你地會唔會開住全地圖apps/網玩
Mark低哂邊度d seeds拎左？
唔想之後收集時係咁去左d拎左既地方

但睇哂地圖有咩又好似好無癮...
雖則個地圖大到好難乜地方都去哂 最後都要靠zelda map一類網補齊哂唔同地方既野....

呢個app可以揀show邊啲唔show邊啲
仲有得mark低邊啲seed已經執左

有呀
隻死野返左森林啦
只係冇開quest出黎
宜家我清唔晒條list好不爽

唯有等中文玩多次吧~~

單左黎玩左陣
有強迫症既人真係咪試
成日行完一個area都會忍唔住開黎睇睇 發現勁多野未拎
凡其啲種子....又多又無hints 無攻略根本大部分都會miss...

買dlc揾種子面具

曠野係官方譯名
同一隻驚

新手留名
Mipha 好慘，
唔知邊個話魚女只會織衫比佢想嫁既男人，
佢一早已經織好左，
亦都明示暗示左自己鍾意綠帽仔，
最後都無辦法係埋一齊，
連衫都無辦法親手交比佢，
等左一百年只係可以見多一面，
但由始到終綠帽個傻仔都無feel唔知咩事
不過可能佢一早預左，
有公主係度佢地注定無得一齊

Kass最後段說話仲有意思
了左zelink派心願

Kass最後講咩？
同埋zelda對link有feel咩？
Nintendo正仆街 永遠係愛情線都唔清唔楚

我淨係打左水象咋，
以前無玩過zelda ，
係咪唔應該睇回覆費時劇透左

有個詩人冧zelda zelda冧騎士
詩人妒忌騎士
後尾詩人見到騎士好勇
好想同佢道歉
然後kass問題link接唔接受佢老師道歉

唔記得pink字

因為spirit tracks呢集先變zelda fans
全程有zelda 陪住
最尾有拖手仔
不過開發者話係友情

damn Fuck nintendo

綠帽好似啞撚左咁唔識講野
女女做到咁出面綠帽都無反應，真係終極毒撚黎

沉迷左mh 好耐無玩zelda

好多人暗戀嘅毒撚

其實我覺得荒野之息呢個故事可以整成動漫，夠整50集啦.......

普通箭你地除左執怪射個d同五蚊枝咁買之外仲可以點得黎

執殺怪嗰啲

有無人試過

呢招唔得啦

去地圖最右下角島仔
Shrine隔離個細島有個寶箱係10枝箭
執完 save load個寶箱唔會消失

入zora條山路殺哂已經100支

諗返第一個就係入zora, 落雨+落雷箭，死左好多次

岩岩打完鳥人
條柒頭寸到仆街
死左成百年都唔撚化
係都唔認自己廢
講到自己技能世界第一咁
又唔認綠帽仔實力係都話佢lucky

傲驕嘅嘢

男人老狗驕條毛咩
大家都男人人地火蜥型幾多
係熔岩爬出黎
佢明明識飛就停係碌就斷既石打開對翼直晒身企係度
我expect 佢係係空中keep 住射

佢地唔係部機

打完咪認咗輸囉

入沙漠無晒雷達地圖都無埋，
是咪要拎d咩裝備定upgrade 地圖

想問下，打完隻神獸（鳥人村果隻）
有把great eagle bow, 把野右下角有x3,係乜意思？
呢把野係未可以維修？
同埋佢比左個能力主角，又係x3 , 用左會唔會有cooldown? 一或係只可以用三次？

完左quest就得

消一支箭 射三發
爛左重新整
技能有cd

即係盲住咁衝入去？

我記得有個side quest關事

岩岩盲住咁撞到個神社解左依家乜事都無
當我無問過sor

係 入shine同泉水都有 到左就之後冇

我咩quest 都無解但依家係沙漠解左個shrine 就睇得返

之後要接番quest

本身應該係shrine quest嚟
不過隻game咁自由，玩到搵到shrine先接quest都唔奇，我都試過

屌你隻駱駝難打咁多既
其他個d廢到以為打緊test of strength,
駱駝個隻比人秒幾次都唔知咩事

全game得一隻似番以前啲boss

都有人馬同Guardian呢啲難打少少嘅

快到無從入手
都唔記得個時點打

又話城堡多勁武器，我都未見到箱已經打 guardian 打到冇晒武器

打guardian用盾反啦

家下重要諗下去邊執返d武器

內部真係勁多武器wo, 應該係你搵唔到D密室
再唔係入面咁多怪搵把雷武/雷箭入去麻左D怪都大把你執

去鬥獸場拎啦 除左中央一隻人馬 3層都係小怪
有火冰雷武器拎 隻人馬都係火劍
打人唔痛

唔係難唔難
而係分stage同打法
火同水都有一下要用rune
風完全冇

我係未入到去係門口都打guardian打到就死

係邊

唔好正門入
上面有水路

Total 打左成十次先贏到隻駱駝

可以騎馬唔理啲guardian㗎嘛

鬥獸場係邊架
Btw隻驚係咪到後期出研究所d武器就唔洗就住就住 而家成日有勁武器都唔捨得用 搵d低攻野磨磨下咁 勁既武器（打major test of strengh果d 60攻斧頭）又無得重複刷

唔好買lab武器
仲廢過執嗰啲

可以試下wor

幾點鐘方向

d箱係邊，係咪唔行去中間ganon到就冇事

好黑 可以用磁力rune睇武器

平時周街行時長駐時間rune用嚟索敵/揾素材

打ganon個陣直接騎馬由正門行入城堡 見塔拆塔
堂堂正正奪回城堡

拆緊途中血月

其實入左城堡到血月會keep住等到你出返去先出現
唔知係咪bug黎有無修正到
利申：打完normal,master打左三隻神獸停左，等中文

啱啱打完第一隻神獸隻大象 諗住近近地向上行打右上嗰隻啦 屌點知係火山口來嘅 一埋去就扣血 算可以未學啲咩拎啲咩唔埋得去住 諗住去個塔到開一開圖先 屌個塔附近有兩隻識飛嘅機械人 完全唔識入去 算 屌去打左下個嗰先 仆街

如果航拍機都未識打
左下都會好難喎

我上網望左兩眼人地係大象再左下 咁航拍要點打

都係盾反

明白 今晚試試佢 感謝

每日等mario odyssey同zelda dlc pack 2

玩hard mode試練 打兩個白蜥蜴打到冇曬武 佢哋又不停落水回血 應該點打？

盾嘅防禦力有咩用

唔係擋到就得？擋唔到就扣血？

裝就話高防俾人打中扣小d，盾呢？

同埋拎左個90防ge盾，係咪有個再勁啲識得自己回血

有回血盾咩
Hylian shield應該最勁啦

點入去

咁3防同90防嘅盾有咩分別

Counter strike 果下既攻擊力

即係盾反 ？

去你嘅右邊 飛上天有路入

一早爆機 冇玩了

等DLC囉

咁都知係邊

大概要咩實力先好打四大

例如幾多個心，氣，武器

唔洗理，全部都好易打，係得左下角果隻勁
建議留返最後先打

岩岩終於都打左ganon
隻game 好撚正
但我未儲齊記億，連the sword that seals the darkness 都未拎就去左，
到最後公主now may I ask 個度好後悔點解無做齊上面既野先搵佢
Sorry, 我乜都唔記得
連把劍都無執。

執返把劍拎返晒記億之後一定要再打過

謝幕個段音樂都正

好彩zelda 出返黎無變阿婆

但係已經畀ganon同佢啲𡃁

買DLC
玩master mode全部經歷多次

不過都唔夠Twilight Princess既Zelda咁靚

一定仲係處
破左邊有聖光力量封印ganon
破左處日日浸精液一早皺左皮

未玩過其他zelda 唔知劇情，
但無論綠帽定公主都係呢個版本好睇d

感覺比較可愛活潑，
又有肉地
平時跳跳蚱一上床就含羞答答咁

Toon zelda 先係最好

唔該我想問下繪本英文版邊到有得買，
唔想上Amazon，淨係見過福仁有日文版

希望新DLC可以爆左機果陣，個城堡會變返正常
同埋可以完到個quest

沐浴於生命精華中 點會皺皮

係囉，硬係覺得唔完整個故事。

今日拎齊回憶同劍再打多次，
最尾謝幕好似唔同左
上次打完最後係國王同四騎士望住男女主角背景，
今次見唔到佢地，變左講Ruta seems not working, 要去Zora Domain, 順便搵埋Mipha 老豆, 講下d有關Mipha 既野俾佢老豆聽等佢無咁掛住個女

係多左 ending1只係㩒左skip所以冇播

原來得兩款
仲想刷埋其他ending

不過Mipha 條線由頭到尾都無斷過
其他線相對整得好無心機

究竟得3個心要維持到幾耐
之前無玩過呢類game, 見到小怪都驚

玩左2日, 每日玩得2個幾鐘
岩岩去到忍者村

每儲夠4個orbs可以喺d石雕前pray

玩一粒心或者一格氣

洗乜驚，見到小怪可以偷晒佢地啲武器
玩master mode呢招成日用

其實3 心見到怪會驚o個時先好玩
之後勁武勁裝, 有十幾心仲有全補 就變左係屈機...

Agree
個陣不可強攻只許智取
要偷雞走入陣地搶野跟住全速跑
勁膽戰心驚

依家除左人馬都唔放左眼內

無錯，其實唔洗勁武勁裝，單係騎住馬已經屈晒機
有馬騎即刻勁左好多，不過唔好同騎馬既哥布林打
果陣我以為自己騎馬好撚勁諗住同佢單挑，
點知5格血都比人秒左

成日係地底彈上黎既植物係咩黎, 係咁搵石頭掟我
係咪我踩親佢

入佢範圍就會攻擊你

Post (14)

推

on9 game